究竟CCTVB唱撚夠大灣區同鳩鐵未

做撚完個鳩鐵沿線旅遊節目廣告，2分鐘後又做大灣區有咩城市，癡撚線

不如直接宣布CCTVB做左官媒啦，屌你

咪鬼睇CCTVB啦！now同奇妙電視新聞上網有得免費睇。
旺角騷亂後，已經唔會自己開電視睇無線新聞。

我想佢繼續播呀
港豬俾人呃過先識死

向侵侵爭取大灣區關係法取代香港關係法

抵制所有有份推廣大灣區嘅媒體同藝人

果4個

仲有賣cmhk大灣區plan廣告嗰d臭雞

新聞一節屌美國一節吹大鳩區

死仆街